林峯最好演技果套係唔係尋秦記

出道冇耐
仲好演技過依家
做趙盤同秦始皇兩個角色 前後對比
後期再做假大王
演技多變好屈機

推

時裝, 女人唔易做

唔算重戲份喎⋯⋯

一定係中唐雙龍傳
基本上由頭帶到尾

又正又邪

雷霆掃毒準視帝之作，可惜當時已經鐵下心腸要離開公司，咁緊係無佢份啦

不過家好月圓都係無限接近

大唐雙龍傳

個奸樣幾正

演得最好：尋秦記
唱得最好：數碼暴龍3

露營必須酒

相反吳唱k d戲廢到

我bb做古裝好過時裝

大中都有，有無小唐？

放手

梳

放開所有

俾錢更自由

尋秦記
家好月圓
雷霆數獨
使徒行者

使徒行者
管家仔
少年四大名捕

同好，追吳美珩玩姐弟戀真係好正，睇完都想追姐姐

使徒行者吸毒

使徒行者
吸白粉果度無撚敵